有無人覺得北角炮台山有d唔尋常

係，快啲全部走得就走

北角手足點退場係一個大問題